中環交通癱瘓

完全郁都唔郁，有無人知咩事
係咪又第二次佔中？

金鐘去灣仔半個鐘
落車食埋晚餐先返

google map睇，過左政總就暢通
差佬佈重防？？

火車都壞左，最好一直壞落去

塞到仆街

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

五年前我地輸咗第一次
今次再輸就會係最後一次
有人想要勇武有人想要和理非
要罷工就全港一齊罷
癱瘓交通就係強逼罷工嘅一種途徑

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過各大隧道告士打道等重要幹線時
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港癱瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
而你漏完油就走 根本無人會睇到你影到你